而家d cold call狗連廣東話都講唔正

當自己係譚仔阿姐咩

親切感

一秒cut線無誤

個call centre直情係大陸

3字頭電話啵
支那number唔會聽